---
title: Basic Page Title
sitemap:
  exclude: true
meta:
    - name: description
      content: Custom basic page description
    - name: keywords
      content: Epic keywords for awesome SEO
---

# Basic Page h1

## A Heading h2

Consectetur officia qui ad duis consequat anim est. In eiusmod dolore incididunt incididunt aute occaecat sunt deserunt. Ea ut duis laboris amet pariatur amet tempor incididunt ad sint do Lorem laborum. Lorem deserunt occaecat cillum laborum nisi reprehenderit deserunt ex pariatur nostrud dolore proident ex aliqua.

### Subheading h3

Laborum reprehenderit Lorem sunt laboris esse magna nisi. Elit anim qui culpa quis do magna. Non proident irure Lorem aute Lorem proident amet nostrud. Duis dolore esse do nisi enim cupidatat incididunt in sit magna sunt voluptate elit cillum. Aute velit irure irure aute qui tempor. Est culpa labore minim aute cupidatat deserunt sunt mollit exercitation magna amet cupidatat proident.

Laboris irure voluptate ut sit et officia consectetur ipsum exercitation ipsum. Irure aliquip cillum ex et culpa. Fugiat sit cillum consectetur non irure dolor nostrud exercitation irure Lorem occaecat.

<!-- EMOJIS -->
:rocket: :tada: :100:

<!-- GITHUB-STYLE TABLES -->
| Tables        | Are           | Cool  |
| ------------- |:-------------:| -----:|
| col 3 is      | right-aligned | $1600 |
| col 2 is      | centered      |   $12 |
| zebra stripes | are neat      |    $1 |

<!-- CODE BLOCK HIGHLIGHTING -->
```js
// Here is some code

let msg = 'this was easy'
const list = [1, 2, 3, 4, 5]

list.forEach(item => {
    alert(item)
})
```

<!-- LINE HIGHLIGHTING IN CODE BLOCKS -->
```js{4-6}
// Here is some code

let msg = 'this was easy'
const list = [1, 2, 3, 4, 5]

list.forEach(item => {
    alert(item)
})
```

<!-- CUSTOM CONTAINERS -->
::: tip
Here's a tip!
:::

::: warning
And a warning!
:::

::: danger
Something's wrong!
:::

## Counter Component

<Counter />
